發覺啲女成日番學有咁短著咁短條裙

係咪對我嘅性暗示？

係都唔係對你

收皮啦死毒撚

著到咁仲唔係撩我！？

On9你真係唔撚識貨

原來係你成日望過黎

肥婆就著番褲啦屌你老母

我係肥仔都咁話

想引鳩你之後報驚拉你

係嘅話我一早俾人拉鳩咗啦

不要暗戀

你都未去強姦

不不

想試下你先

依家興純文字討論

緊係唔益你地-.-

唔好學個癲婆啲衰野

收皮啦死毒撚，成日ff

你都係入世未深果種 班女著到咁短係比你班主任睇 唔係點羅試題料？